\begin{song}[remember-chords]{title={Pusti soNcu v srce}, band={Kingston}}

\begin{kitica}
G     C       G \\
Pusti soncu v srce \\
G      h      D \\
naj hrepenenja polete. \\
G      hF       C    D \\
Pusti sanjam vso svobodo, \\
G     C       G         D \\
pusti soncu v srce.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G        C        G        D       \\
Vzel to pesem sem iz naftalina, \\
G        C        D    \\
nihce ne protestira vsak se strinja \\
G        C        G        D        \\
naj slabe misli romajo v koš \\
C             D     G                      D \\
svet bo lepši videl boš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
V zraku nam visi pozitiva \\
na grbi nagajiv nasmeh odkriva \\
poslušaj vedno le svoje srce \\
ker le ono dobro ve. \\
D \\
Pa zakaj, pa zato!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pusti soncu v srce ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
V zraku nam visi pozitiva ... \\
D \\
Pa zakaj pa zato
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pusti soncu v srce \\
naj hrepenenja polete. \\
Pusti sanjam vso svobodo, \\
G     C        \\
pusti soncu \\
G     C        \\
pusti soncu  \\
G     C       G \\
pusti soncu v srce.
\end{kitica}

\end{song}
